畀番三文魚蟹籽飯我

吉野家係咪冇咗三文魚蟹籽飯？
下午茶又冇午餐又冇
爭啲係收銀台喊出黎

一直以為得下午茶冇咗
家陣個黑松露乜春又好難食

日日都食三文魚子去左邊？

我去吉野家唯一會食嘅野都無撚埋

佢家陣新個啲好難食

以後唔洗去了